底盤有銹漬..

有冇師兄試過自己噴防銹漆

五金鋪有得買嗎

WD40,唔好即刻著車

噴完用沙紙散？

尋日自己噴完粒粒膠

你散走左層oxide layer只會愈來愈銹

Oic...🙏🏽

最好係清潔（要去油泥） 打銹 散乾淨 再噴幾層防銹
咩都唔做就噴 佢入面一樣會銹落去 底盤銹就緊架啦新車都有 最緊要裙腳 沙板位唔好銹到穿咁難睇

我諗住散完油防銹油、再噴粒粒膠

如果銹到穿有咩辦法做？

3M粒粒膠